黑警上水扮示威者條片唔見晒

今朝一早發現全部比人剷， 有冇人有back up
？
急

push

岩岩黨鐵新聞仲有播緊

快啲推翻哂出黎

推

推爆佢

tui

聽聞條片比人report 到下架, 惟有自己download 定, 得閒post 下啦

copy 以下影片嘅 link:

post去下面嘅link 就可以download

天真，twitter已經傳到通哂天，佢唔係以為咁樣真係有用呀嘛
大把人有backup，大不了再upload上youtube

唔該哂

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

twitter一地都係

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

apple news

黑警全家不得好死，死無全屍！